要引導群眾思考

其實要放D誇張到離譜既消息先有效引導群眾思考